CCTai軍師勁到仆街，叫勇武派去修復連儂牆

完全當勇武係工具人同condom

系 將軍與卒仔

Sorry 阻阻你

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

連登有閪勇武咩，成班柒頭喺度指點江山教人做嘢

full gear貼文宣

正評果六百幾人完美展示咩係責任外判

班軍師算唔算教唆他人自殺